[
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a91b",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "افشین قطبی",
    "firstOption": "علی دایی",
    "fourthOption": "حمید استیلی",
    "questionText": "آخرین دوره ی قهرمانی پرسپولیس در لیگ برتر همراه با کدام مربی بود",
    "secondOption": "افشین قطبی",
    "thirdOption": "علی پروین",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a91c",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "حامد حدادی",
    "firstOption": "حامد حدادی",
    "fourthOption": "موسی نبی پور",
    "questionText": "کدام یک از بسکتبالیست های ایرانی سابقه ی بازی در ان بی ای را دارد؟",
    "secondOption": "مهدی کامرانی",
    "thirdOption": "ایمان زندی",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a91d",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "هادی ساعی",
    "firstOption": "بهداد سلیمی",
    "fourthOption": "رسول خادم",
    "questionText": "کدام ورزشکار دو طلای المپیک دارد؟",
    "secondOption": "تختی",
    "thirdOption": "هادی ساعی",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a91e",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "میرسلاو کلوزه",
    "firstOption": "پله",
    "fourthOption": "روماریو",
    "questionText": "کدام بازیکن بیشترین گل زده در جام جهانی را دارد",
    "secondOption": "رونالدو",
    "thirdOption": "میرسلاو کلوزه",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a91f",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "1900",
    "firstOption": "1900",
    "fourthOption": "1952",
    "questionText": "اولین حضور ایران در المپیک مربوط به چه سالی است؟",
    "secondOption": "1920",
    "thirdOption": "1948",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a920",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "برزیل",
    "firstOption": "برزیل",
    "fourthOption": "ایتالیا",
    "questionText": "پر افتخارترین تیم در قهرمانی لیگ جهانی والیبال",
    "secondOption": "روسیه",
    "thirdOption": "آمریکا",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a921",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "رئال مادرید",
    "firstOption": "باین مونیخ",
    "fourthOption": "رئال مادرید",
    "questionText": "کدام تیم بیشترین قهرمانی را در لیگ قهرمانان اروپا دارد؟",
    "secondOption": "میلان",
    "thirdOption": "بارسلونا",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a922",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "آرژانتین",
    "firstOption": "آرژانتین",
    "fourthOption": "برزیل",
    "questionText": "کدام تیم کمتر از بقیه قهرمان جام جهانی فوتبال شده است؟",
    "secondOption": "آلمان",
    "thirdOption": "ایتالیا",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a923",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "3",
    "firstOption": "2",
    "fourthOption": "5",
    "questionText": "ایران چند بار در مسابقات بسکتبال قهرمان آسیا شده است؟",
    "secondOption": "3",
    "thirdOption": "4",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a924",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "هلند",
    "firstOption": "فرانسه",
    "fourthOption": "آرژانتین",
    "questionText": "کدام تیم سابقه قهرمانی در جام جهانی فوتبال را ندارد؟",
    "secondOption": "اسپانیا",
    "thirdOption": "هلند",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a925",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "پله",
    "firstOption": "پله",
    "fourthOption": "مارادونا",
    "questionText": "بیشترین گل زده دنیا متعلق به چه کسی است؟",
    "secondOption": "روماریو",
    "thirdOption": "گرد مولر",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a926",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "کاندلاس",
    "firstOption": "کاندلاس",
    "fourthOption": "انصاری فرد",
    "questionText": "مربی تیم ملی فوتسال",
    "secondOption": "علی صانعی",
    "thirdOption": "حسین شمس",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a927",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "رونالدو",
    "firstOption": "مسی",
    "fourthOption": "رونالدینیو",
    "questionText": "جوان ترین بازیکن انتخاب شده به عنوان بهترین بازیکن جهان",
    "secondOption": "کریستیانو رونالدو",
    "thirdOption": "رونالدو",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a928",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "سپاهان",
    "firstOption": "استقلال",
    "fourthOption": "فولاد",
    "questionText": "بیشترین قهرمانی در لیگ برتر (تا لیگ چهاردهم) متعلق به چه تیمی است؟",
    "secondOption": "پرسپولیس",
    "thirdOption": "سپاهان",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a929",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "چهار بار",
    "firstOption": "دو بار",
    "fourthOption": "پنج بار",
    "questionText": "مسی چند بار توپ طلای فیفا را از آن خود کرد(تا سال 2014)؟",
    "secondOption": "سه بار",
    "thirdOption": "چهار بار",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a92a",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "پاس",
    "firstOption": "سپاهان",
    "fourthOption": "استقلال",
    "questionText": "کدام تیم کمتر قهرمان لیگ برتر شده است؟",
    "secondOption": "پاس",
    "thirdOption": "پرسپولیس",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a92b",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "رونالدینیو",
    "firstOption": "مسی",
    "fourthOption": "رونالدوی برزیلی",
    "questionText": "کدام بازیکن دفعات کمتری بهترین بازیکن جهان شده است؟",
    "secondOption": "رونالدینیو",
    "thirdOption": "زین الدین زیدان",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a92c",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "بارسلونا",
    "firstOption": "لیورپول",
    "fourthOption": "بایرن مونیخ",
    "questionText": "در بین تیم های زیر کدامیک در لیگ قهرمانان اروپا کمتر قهرمان شده است؟",
    "secondOption": "بارسلونا",
    "thirdOption": "میلان",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a92d",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "غفور",
    "firstOption": "زایتسف",
    "fourthOption": "موزرسکی",
    "questionText": "امتیاز آورترین بازیکن در مرحله نهایی لیگ جهانی والیبال 2014",
    "secondOption": "ساندر",
    "thirdOption": "غفور",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a92e",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "برزیل",
    "firstOption": "اسپانیا",
    "fourthOption": "هندوراس",
    "questionText": "بدترین دفاع در جام جهانی 2014 دفاع کدام تیم شد؟",
    "secondOption": "آرژانتین",
    "thirdOption": "برزیل",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a92f",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "معروف",
    "firstOption": "غفور",
    "fourthOption": "معروف",
    "questionText": "بازیکن تیم ملی والیبال که بهترین پاسور لیگ جهانی 2014 شد؟",
    "secondOption": "موسوی",
    "thirdOption": "ظریف",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a930",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "تایگر وودز",
    "firstOption": "تایگر وودز",
    "fourthOption": "کریستیانو رونالدو",
    "questionText": "ثروتمندترین ورزشکار جهان",
    "secondOption": "دیوید بکهام",
    "thirdOption": "مایکل جردن",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a931",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "ولاسکو",
    "firstOption": "کارخانه",
    "fourthOption": "معدنی",
    "questionText": "اولین بار ایران با سرمربیگری چه کسی به لیگ جهانی راه یافت؟",
    "secondOption": "کواج",
    "thirdOption": "ولاسکو",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a932",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "مایکل فلپس",
    "firstOption": "مایکل فلپس",
    "fourthOption": "اوسین بولت",
    "questionText": "کدامیک بیشترین مدال المپیک را دارد؟",
    "secondOption": "رضا زاده",
    "thirdOption": "هادی ساعی",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a933",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "سلیمی",
    "firstOption": "رضازاده",
    "fourthOption": "محمد نصیری",
    "questionText": "رکورد وزنه برداری سنگین وزن تک ضرب دست چه کسی است؟",
    "secondOption": "سلیمی",
    "thirdOption": "هلیل موتلو",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a934",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "سوارس",
    "firstOption": "سوارس",
    "fourthOption": "مارتینس",
    "questionText": "بازیکن اروگوئه که به گاز گرفتن مشهور است؟",
    "secondOption": "فورلان",
    "thirdOption": "کاوانی",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a935",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "مورینیو",
    "firstOption": "مانچینی",
    "fourthOption": "بنیتس",
    "questionText": "کدام سرمربی بعد از مدت ها اینتر را قهرمان لیگ قهرمانان اروپا کرد؟",
    "secondOption": "مورینیو",
    "thirdOption": "الگری",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a936",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "هفت متر",
    "firstOption": "پنج متر",
    "fourthOption": "هشت متر",
    "questionText": "اندازه دروازه ی فوتبال حدودا چقدر است؟",
    "secondOption": "شش متر",
    "thirdOption": "هفت متر",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a937",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "دزفول",
    "firstOption": "اهواز",
    "fourthOption": "دزفول",
    "questionText": "سید محمد موسوی بازیکن تیم ملی والیبال از کدام شهر است؟",
    "secondOption": "اصفهان",
    "thirdOption": "تهران",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a938",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "علی دایی",
    "firstOption": "افشین پیروانی",
    "fourthOption": "علی دایی",
    "questionText": "کدام یک همزمان هم سرمربی و هم بازیکن بوده",
    "secondOption": "علی پروین",
    "thirdOption": "حمید استیلی",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a939",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "پیکان تهران",
    "firstOption": "صنام تهران",
    "fourthOption": "استقلال تهران",
    "questionText": "بیشترین قهرمانی در لیگ برتر والیبال را کدام تیم دارد؟",
    "secondOption": "کاله مازندران",
    "thirdOption": "پیکان تهران",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a93a",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "رضازاده",
    "firstOption": "تختی",
    "fourthOption": "دبیر",
    "questionText": "کدام ورزشکار دو طلای المپیک دارد؟",
    "secondOption": "رضازاده",
    "thirdOption": "سلیمی",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a93b",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "ثامن الحجج سبزوار",
    "firstOption": "خونه به خونه بابل",
    "fourthOption": "ثامن الحجج سبزوار",
    "questionText": "قهرمان سه سال اخیر لیگ برتر کشتی آزاد",
    "secondOption": "سپاهان اصفهان",
    "thirdOption": "استیل آذین",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a93c",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "عباس جدیدی",
    "firstOption": "علیرضا دبیر",
    "fourthOption": "عباس جدیدی",
    "questionText": "کدام کشتی گیر طلای المپیک ندارد؟",
    "secondOption": "رسول خادم",
    "thirdOption": "حمید سوریان",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a93d",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "رسول خادم",
    "firstOption": "علیرضا حیدری",
    "fourthOption": "رسول خادم",
    "questionText": "کدام کشتی گیر طلای المپیک دارد؟",
    "secondOption": "صادق گودرزی",
    "thirdOption": "عباس جدیدی",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a93e",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "غلامرضا تختی",
    "firstOption": "علیرضا حیدری",
    "fourthOption": "غلامرضا تختی",
    "questionText": "کدام کشتی گیر طلای المپیک دارد؟",
    "secondOption": "علی اکبر حیدری",
    "thirdOption": "عباس جدیدی",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a93f",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "رحیم علی آبادی",
    "firstOption": "رحیم علی آبادی",
    "fourthOption": "قاسم رضایی",
    "questionText": "کدام کشتی گیر طلای المپیک ندارد؟",
    "secondOption": "امید نوروزی",
    "thirdOption": "حمید سوریان",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a940",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "تختی",
    "firstOption": "رضازاده",
    "fourthOption": "رسول خادم",
    "questionText": "کدام ورزشکار دو نقره المپیک دارد؟",
    "secondOption": "تختی",
    "thirdOption": "هادی ساعی",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a941",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "لندن",
    "firstOption": "سیدنی",
    "fourthOption": "آتن",
    "questionText": "المپیک 2012 در کدام شهر برگزار شد؟",
    "secondOption": "لندن",
    "thirdOption": "پکن",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a942",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "جعفر سلماسی",
    "firstOption": "تختی",
    "fourthOption": "جعفر سلماسی",
    "questionText": "اولین مدال المپیک ایران را چه کسی گرفت؟",
    "secondOption": "امامعلی حبیبی",
    "thirdOption": "محمد نصیری",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a943",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "کشتی",
    "firstOption": "دو و میدانی",
    "fourthOption": "وزنه برداری",
    "questionText": "مدال آورترین ورزش ایران در المپیک کدام است؟",
    "secondOption": "تکواندو",
    "thirdOption": "کشتی",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a944",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "آمریکا",
    "firstOption": "آمریکا",
    "fourthOption": "برزیل",
    "questionText": "کدام تیم قهرمانی بیشتری در جام جهانی بسکتبال را دارد؟",
    "secondOption": "روسیه",
    "thirdOption": "آرژانتین",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a945",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "آمریکا",
    "firstOption": "آمریکا",
    "fourthOption": "برزیل",
    "questionText": "قهرمان جام جهانی بسکتبال در سال 2010",
    "secondOption": "روسیه",
    "thirdOption": "آرژانتین",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a946",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "یوشیدا",
    "firstOption": "تختی",
    "fourthOption": "حمید سوریان",
    "questionText": "پر افتخار ترین کشتی گیر جهان",
    "secondOption": "کارلین",
    "thirdOption": "یوشیدا",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a947",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "حمید سوریان",
    "firstOption": "تختی",
    "fourthOption": "حمید سوریان",
    "questionText": "کدام کشتی گیر بیشترین مدال را دارد؟",
    "secondOption": "علیرضا دبیر",
    "thirdOption": "رسول خادم",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a948",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "برزیل",
    "firstOption": "ایتالیا",
    "fourthOption": "آرژانتین",
    "questionText": "پر افتخار ترین کشور در جام جهانی فوتبال",
    "secondOption": "برزیل",
    "thirdOption": "آلمان",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a949",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "ارسلان کاظمی",
    "firstOption": "ارسلان کاظمی",
    "fourthOption": "موسی نبی پور",
    "questionText": "کدام یک از بسکتبالیست های ایرانی سابقه ی بازی در ان بی ای را دارد؟",
    "secondOption": "مهدی کامرانی",
    "thirdOption": "ایمان زندی",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a94a",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "ممی بچیرویچ",
    "firstOption": "ممی بچیرویچ",
    "fourthOption": "وسلین ماتیچ",
    "questionText": "مربی فعلی تیم ملی بسکتبال",
    "secondOption": "محمد مهدی ایزد پناه",
    "thirdOption": "رایکو ترومن",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a94b",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "آلمان",
    "firstOption": "صربستان",
    "fourthOption": "آمریکا",
    "questionText": "کدام تیم طلای جام جهانی بسکتبال را ندارد؟",
    "secondOption": "آلمان",
    "thirdOption": "اسپانیا",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a94c",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "علی دایی",
    "firstOption": "علی دایی",
    "fourthOption": "زیدان",
    "questionText": "بیشترین گل زده ملی دنیا متعلق به چه کسی است؟",
    "secondOption": "مسی",
    "thirdOption": "رونالدو",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a94d",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "2010",
    "firstOption": "2008",
    "fourthOption": "2011",
    "questionText": "آخرین قهرمانی تیم ملی فوتسال در آسیا مربوط به کدام سال است؟",
    "secondOption": "2009",
    "thirdOption": "2010",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a94e",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "2",
    "firstOption": "1",
    "fourthOption": "4",
    "questionText": "جام جهانی فوتبال ساحلی چند سال یک بار برگزار می شود",
    "secondOption": "2",
    "thirdOption": "3",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a94f",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "علی پروین",
    "firstOption": "علی پروین",
    "fourthOption": "کیروش",
    "questionText": "در زمان مربیگری کدامیک تیم ملی ایران طلای مسابقات آسیایی را به دست آورد",
    "secondOption": "امیر قلعه نوی",
    "thirdOption": "ایوانکویچ",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a950",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "قلعه نوی",
    "firstOption": "قلعه نوی",
    "fourthOption": "ناصر حجازی",
    "questionText": "آخرین دوره قهرمانی استقلال در لیگ برتر همراه با کدام مربی بوده است؟",
    "secondOption": "منصوریان",
    "thirdOption": "پور حیدری",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a951",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "میلان",
    "firstOption": "میلان",
    "fourthOption": "منچستر یونایتد",
    "questionText": "کدام تیم بیشترین قهرمانی در سوپر کاپ اروپا را دارد؟",
    "secondOption": "بایرن مونیخ",
    "thirdOption": "رئال مادرید",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a952",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "4",
    "firstOption": "2",
    "fourthOption": "5",
    "questionText": "ایران چند بار به جام جهانی فوتبال ساحلی راه یافته است؟",
    "secondOption": "3",
    "thirdOption": "4",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a953",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "فرگوسن",
    "firstOption": "فرگوسن",
    "fourthOption": "بابی رابسون",
    "questionText": "سرمربی اسطوره ای منچستر یونایتد",
    "secondOption": "مورینیو",
    "thirdOption": "فن خال",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a954",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "تونی کروس",
    "firstOption": "تونی کروس",
    "fourthOption": "ریوالدو",
    "questionText": "کدام بازیکن موفق شده با دو تیم مختلف دو بار سوپر جام اروپا را ببرد؟",
    "secondOption": "کریس رونالدو",
    "thirdOption": "مسی",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a955",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "اسپانیا",
    "firstOption": "اسپانیا",
    "fourthOption": "انگلستان",
    "questionText": "لالیگا لیگ برتر کدام کشور است؟",
    "secondOption": "آلمان",
    "thirdOption": "فرانسه",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a956",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "مسی",
    "firstOption": "مسی",
    "fourthOption": "فیگو",
    "questionText": "رکورد بیشترین گل زده در یک فصل اروپایی مال چه کسی است؟",
    "secondOption": "مولر",
    "thirdOption": "کریستین رونالدو",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a957",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "بنفیکا",
    "firstOption": "رئال مادرید",
    "fourthOption": "اوساسونا",
    "questionText": "کدام تیم در لیگ اسپانیا بازی نمی کند",
    "secondOption": "بارسلونا",
    "thirdOption": "بنفیکا",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a958",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "اساسونا",
    "firstOption": "سویا",
    "fourthOption": "والنسیا",
    "questionText": "کدام تیم سابقه ی قهرمانی در لالیگا را ندارد؟",
    "secondOption": "اتلتیکو مادرید",
    "thirdOption": "اساسونا",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a959",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "رئال مادرید",
    "firstOption": "رئال مادرید",
    "fourthOption": "اتلتیکو مادرید",
    "questionText": "بیشترین قهرمانی در لالیگا متعلق به چه تیمی است؟",
    "secondOption": "بارسلونا",
    "thirdOption": "والنسیا",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a95a",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "منچستر یونایتد",
    "firstOption": "چلسی",
    "fourthOption": "منچستر سیتی",
    "questionText": "بیشترین قهرمانی در لیگ برتر انگلیس متعلق به چه تیمی است؟",
    "secondOption": "آرسنال",
    "thirdOption": "منچستر یونایتد",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a95b",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "منچستر یونایتد",
    "firstOption": "چلسی",
    "fourthOption": "بارسلونا",
    "questionText": "شیاطین سرخ لقب کدام تیم است؟",
    "secondOption": "آرسنال",
    "thirdOption": "منچستر یونایتد",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a95c",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "منچستر سیتی",
    "firstOption": "چلسی",
    "fourthOption": "منچستر سیتی",
    "questionText": "قهرمان آخرین دوره لیگ برتر انگلیس",
    "secondOption": "آرسنال",
    "thirdOption": "منچستر یونایتد",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a95d",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "ایتالیا",
    "firstOption": "ایتالیا",
    "fourthOption": "اسپانیا",
    "questionText": "سری آ نام لیگ برتر کدام کشور است؟",
    "secondOption": "فرانسه",
    "thirdOption": "انگلیس",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a95e",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "یوونتوس",
    "firstOption": "چلسی",
    "fourthOption": "منچستر سیتی",
    "questionText": "کدام تیم در لیگ برتر انگلیس بازی نمی کند",
    "secondOption": "آرسنال",
    "thirdOption": "یوونتوس",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a95f",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "یوونتوس",
    "firstOption": "میلان",
    "fourthOption": "یوونتوس",
    "questionText": "بیشترین قهرمانی در لیگ برتر ایتالیا متعلق به کدام تیم است؟",
    "secondOption": "اینتر",
    "thirdOption": "آ اس رم",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a960",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "برزیل",
    "firstOption": "برزیل",
    "fourthOption": "آلمان",
    "questionText": "کدام تیم بیشترین قهرمانی را در جام جهانی فوتبال ساحلی دارد",
    "secondOption": "آرژانتین",
    "thirdOption": "پرتقال",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a961",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "بوندس لیگا",
    "firstOption": "سری آ",
    "fourthOption": "سری ب",
    "questionText": "لیگ برتر فوتبال آلمان چه نام دارد",
    "secondOption": "بوندس لیگا",
    "thirdOption": "لالیگا",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a962",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "اینتر",
    "firstOption": "مارسی",
    "fourthOption": "لیون",
    "questionText": "کدام تیم در لیگ برتر فرانسه بازی نمی کند؟",
    "secondOption": "اینتر",
    "thirdOption": "پاری سن ژرمن",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a963",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "فرانسه",
    "firstOption": "ایتالیا",
    "fourthOption": "انگلستان",
    "questionText": "لوشامپیونه لیگ برتر کدام کشور است؟",
    "secondOption": "فرانسه",
    "thirdOption": "آلمان",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a964",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "بایرن مونیخ",
    "firstOption": "بایرن مونیخ",
    "fourthOption": "هامبورگ",
    "questionText": "موفق ترین تیم در رقابت های بوندس لیگا کدام است؟",
    "secondOption": "دورتوند",
    "thirdOption": "اشتوتگارد",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a965",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "کیروش",
    "firstOption": "همایون شاهرخی",
    "fourthOption": "افشین قطبی",
    "questionText": "مربی تیم ملی فوتبال در جام جهانی 2014",
    "secondOption": "کیروش",
    "thirdOption": "ایوانکویچ",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a966",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "روسیه",
    "firstOption": "برزیل",
    "fourthOption": "لهستان",
    "questionText": "موفق ترین تیم در جام جهانی والیبال",
    "secondOption": "روسیه",
    "thirdOption": "ایتالیا",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a967",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "لا دسیما",
    "firstOption": "لا دسیما",
    "fourthOption": "پی چی چی",
    "questionText": "طرفداران رئال مادرید به دهمین قهرمانی چمپیونزلیگ خود چه می گویند؟",
    "secondOption": "دلامادونینا",
    "thirdOption": "الکالسیکو",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a968",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "ال کلاسیکو",
    "firstOption": "دلامادونینا",
    "fourthOption": "روسونری",
    "questionText": "عنوان داربی بارسلونا و رئال مادرید",
    "secondOption": "خوان گامپر",
    "thirdOption": "ال کلاسیکو",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a969",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "لوییز آراگونز",
    "firstOption": "لوییز آراگونز",
    "fourthOption": "فیلیپه اسکولاری",
    "questionText": "کدام مربی قهرمان جام جهانی نشده است؟",
    "secondOption": "وینسنته دل بوسکه",
    "thirdOption": "یواخیم لو",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a96a",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "کریستیانو رونالدو",
    "firstOption": "لیونل مسی",
    "fourthOption": "ون نیستلروی",
    "questionText": "دارنده رکورد بیشترین گل زده در یک فصل جام قهرمانان اروپا",
    "secondOption": "کریستیانو رونالدو",
    "thirdOption": "ژوست فانتن",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a96b",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "تیتو ویلانوا",
    "firstOption": "پپ گواردیولا",
    "fourthOption": "یوهان کرایف",
    "questionText": "کدام مربی بارسلونا را به قهرمانی چمپیونزلیگ نرسانده است؟",
    "secondOption": "فرانک رایکارد",
    "thirdOption": "تیتو ویلانوا",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a96c",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "لیونل مسی",
    "firstOption": "لیونل مسی",
    "fourthOption": "رونالدوی برزیلی",
    "questionText": "دارنده رکورد بیشترین گل زده در یک فصل لالیگا",
    "secondOption": "کریستیانو رونالدو",
    "thirdOption": "رائول گونزالز",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a96d",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "جوگابونیتو",
    "firstOption": "جوگابونیتو",
    "fourthOption": "تیکی تاکا",
    "questionText": "سبک فوتبال برزیل به چه معروف است؟",
    "secondOption": "ببتو",
    "thirdOption": "برازوکا",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a96e",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "اروگوئه",
    "firstOption": "اروگوئه",
    "fourthOption": "برزیل",
    "questionText": "قهرمان اولین دوره جام جهانی فوتبال",
    "secondOption": "آلمان",
    "thirdOption": "ایتالیا",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a96f",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "استمفورد بریج",
    "firstOption": "استمفورد بریج",
    "fourthOption": "آنفیلد",
    "questionText": "استادیوم خانگی چلسی",
    "secondOption": "الدترافورد",
    "thirdOption": "امارات",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a970",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "سانتیاگو برنابئو",
    "firstOption": "نیوکمپ",
    "fourthOption": "مستایا",
    "questionText": "استادیوم خانگی رئال مادرید",
    "secondOption": "سانتیاگو برنابئو",
    "thirdOption": "وینسنته کالدرون",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a971",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "رئال مادرید",
    "firstOption": "رئال مادرید",
    "fourthOption": "بایرن مونیخ",
    "questionText": "قهرمان نخستین دوره رقابت های چمپیونزلیگ",
    "secondOption": "میلان",
    "thirdOption": "آژاکس",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a972",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "مورینیو",
    "firstOption": "مورینیو",
    "fourthOption": "گواردیولا",
    "questionText": "آقای خاص فوتبال",
    "secondOption": "آنجلوتی",
    "thirdOption": "فرگوسن",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a973",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "چین",
    "firstOption": "چین",
    "fourthOption": "آمریکا",
    "questionText": "کدام کشور قهرمان المپیک پکن شد؟",
    "secondOption": "روسیه",
    "thirdOption": "انگلیس",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a974",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "توکیو",
    "firstOption": "توکیو",
    "fourthOption": "ریو",
    "questionText": "میزبان المپیک ۲۰۲۰",
    "secondOption": "مادرید",
    "thirdOption": "استانبول",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a975",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "برزیل",
    "firstOption": "برزیل",
    "fourthOption": "ایتالیا",
    "questionText": "قهرمان جام جهانی ۲۰۰۲",
    "secondOption": "آلمان",
    "thirdOption": "فرانسه",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a976",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "یوسین بولت",
    "firstOption": "تایسون گای",
    "fourthOption": "یوهان بلیک",
    "questionText": "قهرمان دوی صد متر المپیک لندن",
    "secondOption": "یوسین بولت",
    "thirdOption": "آسافا پاول",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a977",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "انگلیس",
    "firstOption": "ایتالیا",
    "fourthOption": "برزیل",
    "questionText": "کدام یک فقط یکبار میزبان جام جهانی بوده است؟",
    "secondOption": "مکزیک",
    "thirdOption": "انگلیس",
    "__v": 0
  },
  {
    "_id": "5753de9e6e96124c33f3a978",
    "status": "active",
    "category": "sport",
    "correctOption": "لندن",
    "firstOption": "آتن",
    "fourthOption": "برلین",
    "questionText": "کدام شهر سه بار میزبان المپیک بوده است؟",
    "secondOption": "لندن",
    "thirdOption": "پاریس",
    "__v": 0
  }
]